Créer une nouvelle figure.
\begin{enumerate}
  \item Créer une droite $(AB)$ et placer un point $C$ n'appartenant
        pas à la droite $(AB)$.
  \item À l'aide de l'outil \texttt{Perpendiculaire}
        \raisebox{-.2\height}{\includegraphics[width=20pt]{ggb_perp.png}}, trace la
        droite perpendiculaire à la droite $(AB)$ passant par le point
        $C$.
  \item Construire la droite $(AC)$ puis la perpendiculaire à la
        droite $(AC)$ passant par le point $B$.
  \item À l'aide de l'outil \texttt{Déplacer}, changer la position
        d'un point de la figure. Vous remarquerez que les droites
        perpendiculaires restent perpendiculaires.
\end{enumerate}